［救命]係茶餐廳俾廚房佬圍

事源頭先同個朋友去茶餐廳避雨食野 唔記得落雨唔可以叫炒蛋 儀家比人圍緊 我可以點做平息廚房佬嘅怒火

唔講咁多！即刻駁嘴

真係好仆街